[香港已死]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[118]

冇J仔 負評了

負評左

唔係懷念朗隊

咪撚學班飯聞講野好冇

正皮...好悲哀

垃圾topic

月巴重要定我地屋企重要

屌 下個叫熱烈慶祝反中亂港六人冇得撈

都冇希望架啦

香港又死

香港唔是我屋企

可以既真係唔想走,
連自己地方都唔捍衛, 甚至企埋去支共果邊
香港人都幾悲哀

成班係移先講la

你地撚有本事移咩

一日有班廢老係到 香港邊有得救

唔好話廢老
淨係日日150個都已經無得救啦

殺人動機

咁你想點
對返件事啦好冇

唔好話150人 而家啲中小學都洗撚哂腦啦

現實啲 ptgf個post話俾你聽冇得救

咁又係

Ptgf個po講咩？

要怪就怪自己老豆老母咁愛國唔拎bno啦

連登收錢愛國俾人撚狗果班友, 好多都好後生

Yes 有錢咩都做

BNO我有架...咁又可以點?

講真根本冇得救 千幾蚊已經可以買起你人格
賤到

外國留學>結婚>當地生活 好似係

講真
成日都聽到而家d中小學生講普通話
真係好撚嘔心

Bno有9用咩 拎bc就有用啦

依句真 另外有次食大快活下午茶
啲職員對話講普通話

呢D都唔關本BNO事

講真BNO真係無乜用, 最多旅行出事可以搵英國領使館幫下手

依樣真 聽d frd講試過去義大利比人偷野
去中國大使館到佢地話唔識講義大利語
去英國大使館即刻幫你

香港就好似一滴清水溝落去一缸屎水度咁
即刻同化哂

好撚心酸

聽到自己中學啲師弟妹講 差啲想大巴車埋去

係咪調轉左

今晚搵雞頭 叫番兩隻靚雞算

Yes 兩人同行有無折？

想投共了
有冇人可以帶路

你估大學生無咩 之前睇ex啲圖
理大唔知麥7交洗團去北大定清大
成班去完之後打哂飛機咁 話人地好叻
麥麥77 見到都想嘔

3 人同行 一人免費

John

老鼠又開無雙

你唔派coupon邊度有折呀

你有咩好介紹？

見班賤種嬲嬲豬出晒黎就笑死
mickey仔實暗爽緊

未 你介紹我就真

但係今次個勢好勇

係咪認錯人呀清

勁撚大反應

完了

咁快想完

話鳩班皇家馬德鍾球迷傾健身 DLLM

唔完都扮死算，反抗姦得仲爽

移民去曼市算了

班賤種無啦啦燒埋我地

我真係俾班賤種笑死
諗住搵返波台走數po撚返mickey
係咪弱撚智架

同老鼠打泥漿摔角

老鼠宜家贏緊五六個車位

追po笑撚死
一味話唔上心一味狂駁嘴

介紹埋個女我識ok?

你係我肚入面條蟲呀

baka 搞成點？去車啦屌

又想食處

香港一早玩完
個個睇射鵰都唔睇立法會

係網上屌人冇信用已經夠on9
仲要係呢度屌mickey仔冇信用唔找數仲撚好笑

係咪以為咁樣講老鼠會覺得慚愧

你呢 D 豬閪我勸你出少句聲啦好心

wickham上身

識下姐 我係婚後先性行為架

睇得最勁好似係夜神

你數下佢開左幾多個post

咁你結左3次婚？

未結過
處個啲未扑過

你講過「食」字啦, 仲扮

係咪有咩5會呀
我好pure架

PURE 雞頭

食女不能算扑……食女！……雞頭的事，能算扑麼？

試鐘姐, 呢d雞頭咪專業囉

又屈me

支持樓主 邊撚個負皮

成個公司高層都係藍絲
Add撚哂我fb
但我成日fb屌鳩政府, 明屌比佢地睇

我

我公司好d...連老細都係黃絲
3點零聽到新聞即刻出黎屌

我只係幫手引哂連登班大陸人出黎, 比cc台班風紀放入list

想問下各位清 你地覺得阿sir果陣買香川番黎係真係想黎頂朗隊定只係想開拓亞洲市場

why not both

費sir 有親口comment過香川嫁

唔駛衝出嚟歸邊喎

佢明顯已經好多時收起朗尼
有幾場試過搵佢打cm添, 但hea踢無乜表現

至於香川接唔接到班就後話

你好快同爛腳佬一齊失業

luke ching 有錢有女有貓人生贏家, 唔需要理d 老seafood

我就係唔驚
公司無左我係佢地損失

聽講係oxford grad

你擔心你自己考唔考到車好過啦

打左路既球員都好多女
luke ching
雞頭

我毒撚黎 撚有女咩

不嬲都係行動派
大既唔講
菜園村, 元朗屯門光復行動
親手批掙大陸同胞

仲有個楊格bb
自從買左架benz 之後唔再上黎

屌你死gaylo把口咁撚臭 岩岩比人口爆完呀

benz

屌完咪第日返工
再唔係拉9你
其實可以做d乜
比位人入怪得邊個
本身香港人都唔爭氣
Even我係社工都覺得冇得救
唉

失業咪一齊去做教車師傅

新車黎

炒車師傅

生活咁迫人
番少日工 都唔夠食啊

lindelof confirm no.2

ibra 呢

唔是十號咩？

LKK no.9

撚羊7?

2同3打中堅真是好唔慣

LUKAKU BREAKS UNITED SOCIAL MEDIA RECORD

Romelu Lukaku is yet to make a Manchester United appearance, yet our new arrival from Everton has already carved out a small piece of history by breaking a club social media record.

Saturday morning’s tweet that announced a transfer fee had been agreed with Everton is now @ManUtd’s most retweeted post of all time, with over 93,000 fans sharing it on Twitter.

The previous record was held by Lukaku’s friend Paul Pogba and the first official photo of him wearing the United kit following his return to Old Trafford last summer (with over 88K retweets).

Meanwhile, on the club’s Instagram account, the same Lukaku announcement (transfer fee agreed) is now also our second-most liked post of all time with over 869,000 likes. That is just behind the trophy-lift photo from the successful UEFA Europa League final in Stockholm, Sweden, back in May.

第一場星期手十點對銀河有咩台播
之前見到有巴打話now有
但睇左節目表唔見有
mutv 9點至11點播曼對車wtf

18

Now ...不過唔知咩台⋯
應該633

on9 topic負皮

G持

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

林峰

貼埋LKK 啦
官方十幾分鐘前OFFICIAL 左

分開貼既你

打算啲人quote 唔洗quote 哂兩張

睇2邊post就知高層實力係有唔同,個bakayako黎唔黎呢邊WFC, 車狗post 日日mon 住人地IG Twitter 做神探

高普都話香川係入球力好強既攻中
費sir對皇馬都有出香川
而且有講過咁快退休對香川唔住
所以其實係睇好佢 話哂德甲mvp 雙料冠軍

其實我想佢著15 號

想當初傳緊達仔個陣我都係咁

不過kagawa 依家都沉哂

如果Sir留多兩年

分分鐘香川同J仔仲係而家既主力

留多兩年我驚佢心臟頂唔順炸

J 仔應該唔會啦....

大佬, 追達仔都正常呀,world class 中鋒wo.....baka 呢d 平野都追到咁

講真啦
識波既
一定係會丁J仔
阿SIR講過
佢教練生涯中遇到兩個一見到就想簽佢落黎既青訓
一個係GIGGS 一個係J仔

阿SIR既皇朝可以話由GIGGS開始
想唔到既係
係佢最後一年
會見到J仔 世事就係咁奇妙

想當年三冠皇後
幾多油王想簽GIGGS
但阿SIR講過 佢可以賣B7 可以賣堅尼 可以賣STAM 可以賣黑雙殺
但GIGGS 一億都唔會賣 無價

呢個就係GIGGS 既價值
而J仔就係有呢個價值

佢地呢類球員
係真正既為足球而生既人
真正既人波合一
佢唔係快 但你就搶唔到佢個波
你明知佢想過你 但就係被佢FAKE左係度

18帥既朗尼霸氣迫人 步大力雄 但技術始終一般
18帥既施朗靈氣迫人 技巧花俏 但帶波傳波節奏下剩

諗下J仔經過今年同明年暑假操練大隻多十公斤
諗下都射啦

新傑斯

但冇傑斯個種態度

香川接唔接到英超真係難講..尤其係曼聯呢個兩邊為主個打法根深蒂固

再有天份都要有態度
加斯居尼已經係一個例子

就係諗住費sir唔會好似耶子咁靠J仔
令到佢以為自己係球王咁樣

希望佢去到西甲會重新做人

我肯定爵爺會吹鳩佢吹到變成熟

老鼠個post推成10版

GIGGS當年係比費SIR吹到頭都甩

Man Utd Confirm Squad Numbers to Be Worn by New Signing Romelu Lukaku & Victor Lindelof
680
Jamie Spencer
14 JUL 2017
Manchester United have officially confirmed the squad numbers that will be worn by new signings Romelu Lukaku and Victor Lindelof this season ahead of the club's first friendly of pre-season against MLS franchise LA Galaxy on Saturday night.

Lukaku will take the vacant number nine shirt after he previously told ESPN that he'd asked permission from ex-United striker Zlatan Ibrahimovic to have it - the Swede is currently doing his rehab back in Manchester and could sign a new short-term deal when fit.

Lukaku had worn the number 10 shirt at Everton and could have had it at United after Wayne Rooney's departure, but opted for a jersey more closely associated with strikers.

Lindelof will be wearing the number two shirt as had also been expected - he was pictured with the digit printed on his training kit at the start of the week.

The Swedish defender will become only the fourth player to wear number two for United since set squad numbers were introduced to the Premier League in 1993, following on from Paul Parker, Gary Neville and Rafael da Silva.

The club has not mentioned possible changes for existing squad members and it means that for the time being both the 7 and 10 shirts remain open, although changes can still be made until the Premier League squad number deadline in early August.

All other players have been pictured wearing their usual numbers on their training kit in California, bar Andreas Pereira. The Brazilian junior international has been seen with number 15 on his training gear after previously wearing number 41 before heading to Granada on loan.

Adnan Januzaj, who has now left United for Real Sociedad, was the last player registered to 15.

有人教同管住好好多
又煙又酒又滾真係好快玩完

態度決定境界啦
J仔想學c7 但係學踢法又唔學態度
年年都有天才彈出來架啦...機會比你都要識把握
願佢去到西甲搵到自己既舞台啦

一個領隊識教戰術係領隊
識教人成長, 就係爺爺

c7到而家都當費sir老豆咁
真係做左老豆做既野

bakayoko followed manutd ig

冇喎

岩岩係個曼page見到

J仔潮文

上年歐國盃, 費sir 等c朗好似等仔咁
nani 都大叫boss!!!!!!!!!!!!

follow完又unfollow

禁錯制姐

兩邊fans都撚

冰佬 2號

呢個唔係confirm咗車仔咩？

呢件去車仔啦，唔想要

我要邊爐呀

幾時打得邊爐

邊爐同baka邊個好j啲

220, 你我哈哈笑

LIHKG WEB個扮工MODE好搞笑

有無禁多場季前熱身賽ge香港開賽時間呀

第一次見youtube片咁多dislike...

睇咗Jb首baby先

第4個咁問...

咁大個人都識search 足球app

都話下載左個MU日曆落自己手機咪永遠會UPDATE

我有揾過 但係唔知now個時間啱唔啱

Onefootball

有冇av網好睇
myavsuper冇update

行咗去轟個post
巴卡約高應該就firm去轟
咁樣會唔會搞到我哋買唔倒邊爐
變咗買馬迪

馬迪好過baka, 大傷完50M 買超搏

dier

Avgle

冇baka我冇所謂
但係我想要邊爐多過馬迪

avgle
javmobile

問咩都有
最區真係

屌 邦老師去左
Milan

雞頭玩開ptgf 唔多識av

正係睇開低汁野
唔知有咁多

Hi

請支持本土企業

你就屌女 我就打j

撚有女屌咩 拍拖咁耐都未屌過
話左婚後先性行為

你有女幫你打丁都好

AC 咁撚癲 下季稱霸歐霸

費爵爺皇朝原來係由傑斯開始 學到新野

米蘭

都係既

痴撚線 40m 離哂罩

大陸佬好痴線

第 八 簽

好似雞頭簽新囡囡咁

IBRAHIMOVIC will reject a £6million-a-year offer from LA Galaxy to sign a new Manchester United deal.

廢老

40M+迪施基利奧10M姐係30M
真係抵到爛

咪屈

係戰神呂布

屌 ourjav依家睇唔到

撐呂痛唔撚易

啲高清網冇晒update 電腦又冇位download

我長期得返30gb 要得閒就del下

想電腦節買個1tb既hd dl av

⼁乛⼀

🤓🤓你重毒過我

睇av就毒 邊似你有雞屌牙

講得好！

bakayoko 去左車仔

Source?

Good beeno plz
No matic no dier

我地接貨啦

beeno perisic morata please

Sun

買1tb貢都唔毒
我都係自己打飛機炸

電影資料館

GOD is back

Firm?

唔自己打 唔通你一路都係 outsource ?

著 10 號

1月再 ALL IN 基沙文 著 7 號

Marca suggest that Morata was so excited about his United move that he dyed his hair red. But shaved it off when the transfer didn't happen.

電話佬都係
兩個真曼

佢肯留真係夠料著10號呀，做埋第三隊長都得

曼搶唔搶到bakayoko?

轟果邊咩事，一直賣賣賣，真係嚇死人

好似話重組嘛

大盜 ，龍虎切 ，JT ，比高域 ，AKA

仲有冇

下一信 干地

賣哂重組需要既人

有料後生仔唔留，一路買人邊得囉

軌賣chalobah=我地賣p仔咁
個心肯定好dum春

教唔到三年架啦
好多機會自己辭職
Btw 清你好似讀medic

未派聯招 答你唔到
都係傾番曼聯啦

今年準備捧A米 YA!

nope

bio考成點，有冇5**

唔知搞咩，拆曬自己個未來

但買左bakayoko大肉腸
似係重組未來啵

幾個明日之星賣走哂，仲要賣得唔貴⋯

仲等佢地成日話要有青訓，而家仲有咩青訓可以用

乜撚野 A米 ？ 你屋企食開 ？

如果係真既話都幾撚慘

佢唔似換左髮型

上次球星台條友屌到仆街話成日買完d後生仔唔用賣走
皮亞松，盧卡古個d

Zlatan Ibrahimovic teases 'very big announcement' as Manchester United return looms[ibt]

仆街點解我feel到伊巴會去轟既

呂痛應該點都唔會起摩連奴尾注

話晒都因為佢先嚟我地獌聯

做下吉祥物帶副選踢聯賽盃算啦 唔好阻住d 後生

walker
頭寒啦

佢既性格 一定迫摩佬轉踢433/442

又簽
咁簽法比椰子教都拎冠啦屌

唔一定㗎

有拜仁味道 唔知點解

姐係點

興收購本土聯賽既人 但做唔到拜仁拆骨既能力

拜仁本身係德甲歷史上係豪門
地位好似西甲皇巴咁

#Zlatan IBRAHIMOVIC 10

Done deal

Official: All the best to @SamJohnstone50, who will spend the 2017/18 campaign on loan at Aston Villa. #MUFC

鄰居差隻左閘就全面制霸

有無手足去左金鐘睇show牙

鄰居同A米都係傳親既都買晒番黎

做廢青 不了

咩係 A 米 ？

屎波走未呀

433咪又係單箭

A級大米

岩岩入咗球靚波

耶子

木狗學下人啦垃鳩圾

高拉洛夫唔差啦

matic冇跟車tour

屌唔撚想要matic ar

嘩屌，去國米啦

邊爐好似有跟摩洛哥tour 即係空炮

屌你老母木狗
快撚D簽DIER呀屌你

邊爐空炮都算，都唔好簽馬迪丫大佬

nainggolan>>>>>>>>>
beeno>dier>matic

Come mu la diu

派利是都有去國米tour
你會唔會話佢空砲

黎還黎唔好打正選呀 後備都有爆炸 簽黎執波好喇

快空炮啦

Dier唔會黎啦，熱狗未買人，唔會一次過放兩個中後場走
Fabinho觀望態度，睇下Mendy同Lemar走唔走
Nainggolan既風最靜，Matic我地hijack完軌唔知仲會唔會放

唔明點解咁多人反馬迪

垃圾囉

國米企硬 派利是玩自閉都無用啦

其實佢球皇上腦姐，入左一兩球就成日標前當自己攻中咁
叫佢只係留係後場執屎應該冇問題既

垃圾車借比人都唔會放比我地啦

原來我曼個卡路爾仲踢緊，一陣歐聯外圍賽對些路迪

咪放比我地呀plz

其實翼同防中(假如肯用T仔，P仔)唔算太urgent的話

真係可能拖到8月 壓到價先買

雖然個人覺得一定要買中場
因為始終覺得Pogba hehe 爆 Carrixk之後
就係P仔同T仔 太risky

定係可能用個Tour睇下P仔同T仔頂唔頂到中場
先再買人

Perisic 一日50m都無可能會deal到啦

t仔反而有信心
用黎做防中 好淡定 佢真係比到人淡定既感覺

我反而覺得馬迪啱摩佬用

簽完lkk收晒工咁，無晒料到

T仔...打番中堅算啦
打防中打少過咁
下年踢歐聯踢..

Walter Sabatini (Inter director): "Perisic? There’s strong interest from #mufc - we’ll see what happens in the next few days." [Di Marzio]

轉撚左口風

中堅塞晒車佢邊有份

軌 中場唔夠人 點會放比我地

我著2號

知啦知啦

中午已經知 佢依家先講

只因喜愛邊個

啲頭髮好似又少左

好似想同我地swap球員，好驚係大米

放番 D 頭髮落嚟會點

Photo: Arnau Puigmal (16) signs for #mufc [r/reddevils]

木仔又一單done deal

仲有6千萬國米魔翼

岩岩mon轟個post
baka好似fail左體測
好慘

唔會掛

baka啲social media 個人資料 改返做
Footbaleur Professionnel de L' As Monaco & International Equipe de France

可能係唔可以咁早講掛

佢 ig story 原本有張係去咗車訓練場 del 咗
ig icon 原本係國家隊換返球會

唔好跟車太貼，好似未體測

仲未 ？
傳左體測成個幾月都有

Nemanja Matic not expected to join Chelsea pre-season tour. Inter and Juventus keen but player wants MUFC

彈開啦

我地個史奈達體測左十鳩幾年都未搞掂啦

伊巴 快d公佈啦！

Monaco have said they won't sell both Bakayoko and Fabinho so it looks like Monaco are waiting to see if the offer for Fabinho is real

嘩屌 如果邊爐真係比曼買左既
又撚車狗一獲wo

An Italian magazine just elected this as the worst 20 seconds of football ever played (QPR vs. Man City, 1993)

David De Gea just walked past the fans to training. Someone tried to get him to sign a Real Madrid shirt, but the lad got snubbed.

蝗狗上至主席下至球迷都係賤種

摩納哥唔send文件 想比邊爐走
車狗開季係咪未切燒豬拜神

木仔好似真係得罪左mendes

Manchester United have NOT presented any bid for Monaco. PSG bid was rejected, Atlético Madrid want him but no move before the WC

講緊Fabinho

LKK果陣愛字頭都話無收到bid

如果轟咁都空砲真係..

賭撚到傻左 要返老鄉先有得踢

唔係體測緊咩 肥西都過到應該唔會fail掛

見過鬼仲唔怕黑咩

摩佬家下個陣 真係差既個有級數既防中
車一期 有馬基利尼
國米 甘比亞素

車二期馬迪，而家買番

史尼達free agent

屌

係咪過美職

Welcome home牙

肥西係能力下降姐, 本身無傷
條友直頭傷膝

重新睇多次Lukaku係愛記果88球
明白點解咁想買perisic

片入面直接助攻得數一數二多係 爆佢
好多時係無目的直接斬入禁區某一點(當然屌老虎斬得準) 唔係直接揾Lukaku

Lukaku好多時係自己用力量 speed 擺脫防守者接應
姐係話你出波唔洗靚到Beckham,James 咁

練波果時練斬去某幾點就得 唔洗專登揾Lukaku
盲斬去某個落點 Lukaku自己搞掂

你擺脫到人狂斬得出就得
所以Perisic 果d無目的盲斬可能岩洗

所謂盲斬姐係唔洗望禁區隊友係邊
一有位就斬去練波練過既落點就得
睇Perisic 精華佢幾叻做呢樣野

Sky in Italy: Inter Milan have asked Manchester United about taking Anthony Martial as part of deal for Ivan Perisic
On9

國米加50m 我地咪考慮下

摩佬做得出既話
可能鋪定後路
摩三季之後重返國米

直接買屌老虎好過
d斬波好似自動導航落到Lukaku身上

講真 我地有斬波神器楊格 點解仲要比利是？

搞咁耐，翼唔係無plan b呀？

plan b = LIN

駁唔到

左羊右華

一個斬 一個ban 入50球啦起碼

仲未計妹妹d長傳 諗起已經射左幾次精

得罪講句
你要盲斬是旦搵個練咪得
盲斬依樣野又唔係特別技能

仲有盲d corner 諗起都濕晒

羊 華 盲 馬達 hehe 馬仔 福
依班傳中都ok la

斬！斬！斬！.gif

某球員連鳩斬都唔得

撚羊踢一場傷5場

新一季再食雀屎 大爆發

問題就係
除左羊
馬仔，Mata,Mk, Lin
佢地打邊第一個option係內切
唔係出波

係意識問題
唔係純翼鋒 練唔到
屌老虎，Perisic果d真係一有位就斬出黎

有LKk
第一 斬波出波重視量多過質
你要狂出 有呢個意識

第二係自己揾到空位斬 唔洗隊友幫手

你話用番羊算 我都ok
50m for 斬波又真係太on9

支那曼聯吧有花生食

飲地溝油啦

收嗲啦狗公

咁惡做乜...

支那曼聯吧有條女周圍同人扑野
而家俾人爆料話條女有愛滋

今次狗公仲唔中伏
文員仔...

飲啦

練下兩閘傳中好過啦
50M為盲斬依件事真係好on9
你話30M都算

當年9981斬邊個有份

羊左邊cup大位再斬尾柱比爆炸

爆炸斬比馬達

Jose also says Rojo, Young, Shaw and Zlatan won't be back until the end of the year.

Jose on Morata: "Yes, we have interest, that is obvious. We have not come to economic agreement with @realmadriden. That is obvious as well"

Shaw 都咁耐？

Shaw重傷緊咩

意思係廢老會留隊 ?

Ibrahimovic, who suffered a serious injury towards the end of the 2016/17 campaign, was released by the Red Devils at the end of the season.

But speaking at a press conference on Friday, Mourinho said: "It is possible. He was not happy in the way he finished the season."

我曼有冇可能打3-5-2

喳咕 馬達(ss)
馬仔 呀妹 拉舒
cdm hehe
rojo lind bailly

兩翼直插落底 跟住喳咕吸引中堅注意力
馬達負責搶第二點/升番出去十二碼點附近做接應
妹妹就負責組織進攻 分邊比馬仔同拉舒去跑 或者直線傳比喳咕自己搞掂 得閒時係禁區頂長射同set炮台比hehe撞射
hehe就做ace stopper 負責人mark人mark死對面嘅王牌 做個btob球員
cdm就淨係做防守 駁下腳 唔洗幫手攻
rojo 同 bailly就可以出去標下波 標失左就lind幫手補位 標到就直接交比lind 轉守為攻

想打保守啲就廢lin換馬仔 要隻跑狗幫手做下防守

純粹個人ff

我盲打哂成條左路

Sick ball
搵馬仔同福仔打翼衛

頭3個復操左啦喎好似

7月15日凌晨，摩連奴出席了美國行首戰的賽前發佈會，他談到了轉會窗引援以及伊巴謙莫域的問題。

關於引援

我們還會繼續引援，我希望引進4名球員，目前只能説完成了一半的工作。我還需要兩名甚至更多的球員，至少一位，但是我不想説出名字來，因為這樣是不對的。

談馬迪、莫拉達

馬迪依然是一位車路士球員，我們也必須尊重俱樂部。很顯然，莫拉達我們很感興趣，但我們沒有和皇馬達成任何協議。

伊巴謙莫域是否可能再度簽約

有可能的，他並不高興以這種方式結束上賽季。我們依舊為他開放大門，當然，我們希望他能夠做出一個決定，但伊巴謙莫域最快也要12月才能恢復，所以，我們為什麼不耐心等待一個好結果呢。

戰術大師

Manchester United target Radja Nainggolan is not for sale, insists Roma president James Pallotta

早晨留名

咪撚來呀Perisic

early

邊度見到訓練相有shaw,rojo?

屌球星台無再應何wayne

今日要做人體研究
晨早流流入上水

嘩屌你老母

國米比列錫開價要馬仔+2000萬
如果曼肯真係on撚9

英超真係比人當水魚咁撚 老老柒柒蝗疤仲賺得多過我地啦都無比人咁撚法

Only know you love Rooney when you let Rooney go

做乜鳩呀

獌賺多d

啲隊友上哂力先復出 梳搵定下家都得了

我之前都諗過 但係華西派利是打翼衛

老豆只會用4231/433
就算出352都只會係變化形

後面邊位
肥過朗尼

Rojo

球隊肯球員都唔去啦

點解仲唔轉target, 人地擺明唔想放

我信木仔應該做緊野 之前lkk

BREAKING NEWS: Jose Mourinho says Zlatan Ibrahimovic could still be offered a contract at Manchester United. #SSN

我地獌區狗竇幾時都有嘢學

In 呂布 we trust

AC Milan have made a €40m + player [Gabriel Paletta] bid for Torino striker Andrea Belotti.

準備 第九簽

要咁多前鋒做咩

支那老細咁有米

想睇波呀

我都想A米番生, 祖記好撚乞衣

一次過簽咁多件感覺會瀨野

反正得原本果班都死硬, 有乜所謂
All in or nothing

調轉都換啦痴撚線

any j news?

佢簽哂意甲人地d主力
加埋ac而家班人都係垃圾

簽晒d爭前四對手d人

早晨

雞頭

#MUFC have submitted there FIRST official bid for ALEXIS SANCHEZ of around 65 million.

電叻都要我地抬價部幫手

山神真係啱曼 傑斯都話要全力bid山神

山神搵我地抬價續約咋掛

所以FF下就算

又話開咗 稅後 廿七萬鎊 俾佢 ？

認錯人啦

福仔

65m 電叻應該心心眼

黑人牙膏新廣告？

lkk個感覺仲大份過廢鳩

拉車華西化

唔好練到跑得慢 遲鈍 成個迪比咁

馬仔識笑

Draymond Green

50m perisic, 情願70m sanchez

雞蟲

可能佢想唔扭波 剩係全速搶點打反擊 變超西二期阿朗咁

出齊土 阿古 美欺

阿妹

發邊蠔 HEHE

梳 BAILEYS 冰冰 華西

冬甩

我想睇佢黑口黑面入波

係咪有咩5會呀清

琴日經過油麻地見到你 唔洗唔認 上樓前仲覆緊po

我地今年歐霸真係易踢到
下年有AC拖肥依d暴發戶真係好難搞
仲未計電叻

妹妹究竟識幾多人

小組第三再落去踢多次

同ddg咁高

呢張第一次睇

我去幫你問價 問完答返你我就返屋企
我重見你4萬咁口走上去

yes 你d囡真係好惦

佢本身都唔岩做扭波個類型

兩條雞蟲

扭波真係講靈氣

搶點福仔要練下先

有邊個同佢係唔fd

全隊都要啦 個個剩係沖頂 死球屎到喊

j仔有架 但搞搞下唔知做乜鳩

係咪有咩5會
我好仔黎 唔叫雞 唔賭 唔食煙 一年都好小飲酒

咁j仔係on92 個時都出唔到幾多場啦
明明對西咸扭兩件入波 都可以無啦啦借走
之後又唔爭氣無得踢

成隊波扭波過人最好都係馬仔 季尾果陣好好多

不厭其煩 下季一定會鞭死班傳心師

想撞死邊個

有無人見到lkk

咁係教練組問題多

係喎 佢去左邊

摩連奴叫佢操大隻啲 打中鋒開路

睇真啲 冇 CBJ

咁都啱嘅
唔通叫佢打翼咩

LIN都唔係度

LKK黎左攪到福有壓力

LKK去左屌Lin屎忽

好似對維拉

Rashford lkk Sanchez
Pogba
Fabinho Herrera
Shaw lindelof bailly Valencia
Ddg

快買山神

係就正

清新仔

大米 流川 大佬河 阿盲

卡膠 爆炸

能量王

MK 呂痛 Y.朗

又處理到死球

買到山神我放ex閃卡益大家

冇人想睇

放親死全家

夠信心嘅就放current啦你

巴打好夠信心

Manager Jose Mourinho has said it is "possible" Zlatan Ibrahimovic could sign a new deal at Manchester United.

如果簽到山神同重簽伊巴 但要簽埋40m馬迪

咁係木神、木仔定木狗

有山神同伊巴都當佢木神啦，理得佢用80m歡689返黎

Jose: "We need two more players, I would say. At least one. I don't want to say any names because I don't think it is right." #MUFC

講得應該都

買山神夠啦

簽到山狗即買波衫

連拖連奴隻前鋒都去埋國米
軌仲可以簽咩

A米

派利是
簽派利是我寧願at least one個one係馬迪

一年約都六千五百萬
不過買左條鋒線肯定射到虛脫

人工好貴

馬迪傳去祖喎
轟應該寧願收少啲都唔會放俾我地

Same
又型棍又好波又有heart

咁講應該簽到一個中中，但翼睇黎難d

7號 山狗

用朗隊果30萬比山神

清哂班人工高既走 再簽堆人工高既返黎

朗隊嗰份夠比有突

你人工都唔低

山神可翼可前wo
一次過搞掂兩個位

山神物有所值啦

外加7號波衫

周身刀張張利

80m阿記應該會放

小豬伊巴朗隊迪比 清埋清埋都有七十幾八十萬週薪
扣返LKK同 勁lin 都仲有好多

曼聯最唔應該簽嗰啲一球兩助攻 淨係識整on9表情嘅球員

唔係真係以為木狗會簽山神呀

終極ff轉會區又唔比ff

唔知以為佢18歲 但其實廿鳩幾都仲未練好腳下功夫

等咁耐 乜消息都無 個人開始會有幻想

得
你鐘意FF美斯都得架

有無人入阿狗狗鬥睇下人地有無moon po

呢樣真 同埋佢體力爆足有半場多啲 馬福又有上場機會

80m比佢啦，一個前加一個翼都唔止啦

得個快字 不如轉行跑步啦攝鏡佬 平時prepare 咁多慶祝活動 咪25場先用得一次

能量王打唔打到邊路

派利是嗰價加多少少 已經有個喺英超有保證嘅神翼

Ok

點解可以提親佢都俾人圍屌
到底有幾乞人憎

Agger

買三件

Agger

曼聯有個大仆街 佢個名叫做連加特

老細係阿狗
買到掛件係公司

如果係我 一定夠五件日日著番去

派利是都無得你J 係度J山狗

山神夠晒毒 專注於足球上面 唔似啲人成日喺到整古做怪 又廢又乞人憎

又屌

諗起廢lin流口水個樣就覺得on9

吹簫嗰樣更加想打柒佢

某會然去左Australia 你地可以瘋狂hey0佢

佢d慶祝動作真係好柒

完全係G頭既行為

放風傳下山狗睇下派利是會唔會減價
事實係國米睬你都有味 你咪唔好買

如果佢場場有得慶祝既, 再柒都無所謂啦

成季成得嗰一次 算啦

G頭仲要問價？扮哂野個價根本佢有份訂

手足都無友情價

之前好似傳過山神開40萬

G頭希，我細細個就聽過呢個名喇

又屈 岩岩先自己認左問價

Already la diu

快d搵大舊錢掉鳩雲爺爺啦
山狗黎到就可以著7號又解決到翼同前鋒問題

山神靚仔又大隻又有熱誠 不過矮咗啲啫 但都好過啲人175都成條廢木咁 山神非常適合著七號

Alvaro Morata was a transfer target for Manchester United but the club could not agree a deal with Real Madrid, says Jose Mourinho.

點解咁耐仲未有人同條廢鳩辯護 未訓醒？

Inter Milan have asked Manchester United about taking Anthony Martial as part of a deal for Ivan Perisic to move to Old Trafford, according to Sky in Italy.

屌 一大舊錢車過去啦阿啦 賣主力比我曼都唔係咩新鮮事啦

意甲垃圾就去食屎啦 你倒貼都唔撚俾馬仔你啦on999

收皮啦

Yes

40m+ Smalling <-> 山狗ok?

送我哋主力 新碧咸 爵士連加特 同 屎摩寧交換 咁就同時解決好多問題

雲爺爺係VPS中過伏, 真係啋你都傻
條友仲要同摩佬D關係咁差

轟而家前鋒冇哂target

扔舊大錢去追麥巴比囉

無乜可能買到阿狗嫁啦 唔洗ff

簽到山神既話文西抽一隻獌狗送switch比佢

雲爺爺個老懵懂見錢開眼
搵大舊錢車埋去啦

Belotti ？
奧巴美羊？

自從有第一風扇之後 我真係唔覺得無野係雲爺爺唔賣

feel到hijack完轟之後佢地買唔到人
之後轟隻batshuayii擔大旗大爆發 同時lukaku踢唔起 世杯前比人搶埋國家隊正選

雲爺爺自己

Bellotti想去米蘭

比咁多錢佢 佢賣完可以bid lemar呢d後生既
又少個反骨
其實winwinwin

好似話Lemar都要58m

洛蘭迪囉

60m都冇問題

朗尼一定勁過盧卡古！！！

我曼冇野多就係錢多

無啦啦j山狗黎都on79

其實點解唔bid lemar

山係石頭海係水

寅

有神鋒馬詩雅何需利馬

睇完啲comments真係忍唔住

J山神不如J HAZARD

個回應係萬能key，或者係報紙佬萬能填充組合

J HAZARD不如轉朗隊個仔

之前屌佢地J d冇可能既target，
都比人屌番轉頭話依度係FF區點解唔比J

J馬迪實際d
幾時黎

請左新川先講野la屌

天日終於有波睇啦

重要朝早十點
買個早餐返黎邊食邊j羊仔

半隻阿獌狗留名
屌你地呀j我san dog

走啦屌你老母 改埋D狗名入黎柒

即係雜種啦

屌你老母個老母
我都有部分獌狗基因
你有乜資格趕我走

唔知 我上網搵

呢排做咩咁多雜種狗

唔比呀？
我半隻阿獌半隻軌鏝tim呀
痢太柒就不了

出齊土係好丁
但係電叻99.999999%唔會放俾daddy
其實費倫件B字頭都幾勁 或者恩治斯尼都可以考慮

咁你老豆係狗定你老母狗呀世姪

獌狗我老豆

可唔可以咪撚再理隻阿歷士山奇士

你唔撚回佢咪得啦ching
你回佢我就算block鳩左佢都見到
屌鳩埋你架

以為今朝踢熱身賽

Block左佢咪算

我都改邪歸正啦
咁多位大佬解block我啦

日日都有人講星期日係第一場

山狗黎埋
一招走定都得

Show Blocked User - 拿卡錫迪

咪撚應佢啦

第一風扇仲勁過山神都肯放

80m

然後就會有人問咩app睇到？

阿獌狗咁On9都講得岀

呢件個個po都入黎留名

自認雜種都有嘅 阿狗D智力真係

做乜無啦啦傳山狗

Milan have offered Bayern €7m for a 2-year loan, with a €40m buyout option for Portuguese midfielder Renato Sanches [@Record_Portugal]

milan想簽幾多個人先夠皮

應該又聲東聲西

嚟緊曼聯嗰幾場熱身賽
喺香港有冇話邊個台有得睇?

爬文plz

81台

Mutv 有曬7場
可以down個apps 38蚊一個月
Now就得icc果三場

曼 ig story

不如試下bid insigne啦
山狗太唔現實

Lkk又現實咩

拳皇馬仔 不過又見到新碧咸

現實過morata

Fantasy premier league買左lkk

簽山神不如冬季簽返朗隊算了

混種都算
混兩隊英超

根本冇傳過

8月就簽返啦

我覺得每個league撐一隊都算
除非去到曼同賤種既關係
屌你阿溝曼

見到馬仔幾開心
另一段片會然連xx好似冇左個fd子咁

連加特黎幫手頂住，我走先

本身ok中意daddy同肥安個隊鍠
但ddg之後就憎到仆街

成件事最慘係佢
冇得出仲要係比個咁廢既搶左正選

lkk廢
next joke plz

佢好似講緊監獄馬

要屌lkk得跑動work rate少同埋對大隊表現普通姐
季都未開

但我睇nowtv網個mutv時間表寫星期一朝早7點既？
對銀河

講緊賓施馬喎

賓周?
咁就冇計, 佢廢得黎又識開路俾C朗

好明顯講緊賓周啦

我係講緊監獄
有料都要講際遇

我都睇得明啦
利申 中文1

收皮啦 中文1 點入u

yes ar, 去到皇馬之後越黎越廢

當年勁過西瓜恩
而家

7左扮無野都幾好笑

感謝讀者提供joke

咪踢爆好無呀

hi 我係英格蘭隊混獌連雜種

收唔收?

你cow哂d女
唔收

做人老實d 叫雞又唔認 same on u

賓斯馬開路幾撚好用，二傳拉開

佢係雞頭 點會認叫雞

Mu ig mystory 邊個hihi扔尻Lin

叫雞點認喎 我都無叫過雞
更加唔是雞頭

馬仔

好波呀

你話食左2個處都話婚後性行爲啦

無女呀now

原本已經係弱智 扔完之後怕佢變傻仔 連跑都唔識跑 好心痛啊

好波！下次用鉛球啦！

無囉
我純過羊

聽朝係cable播呀！

國米宣佈Perisic唔會踢呢星期既熱身賽

理由係要去睇牙醫

CH 201係咪收費

曼聯牙醫部

14/07/2017 21:08, Report by Mark Froggatt in Los Angeles
MOURINHO: WHY I SIGNED LUKAKU FROM EVERTON

Manchester United boss Jose Mourinho has explained exactly why he signed Romelu Lukaku from Everton, and emphasised he has an excellent relationship with his former Chelsea player.

In a press conference to preview this weekend’s match against LA Galaxy in the US, the boss admitted a target man was always high on his list of priorities in the transfer market, before he declared Lukaku’s history of scoring goals in the Premier League made him the perfect addition.

“He was difficult to get,” Jose told reporters. “He is from the Premier League. Obviously there are other good strikers in football, but the Premier League is a very specific habitat. A difficult habitat for strikers and normally they need some time to adapt, but Lukaku has been in the Premier League for five seasons.

"Now he comes to a club with different responsibilities in the right moment of his career. He is still a young player but he has years of experience in the Premier League and the Belgian national team. He will go into the Champions League, which was also his main motivation.

“Romelu is not a player that participates a lot in the build-up play. He is a player that normally plays in the last third. We had so many opponents last season that decided clearly to defend, closing spaces, playing with lots of defenders and defensive midfield players.

"We needed a target man, which is not Martial or Rashford. We have good options, good players, but a target man, a clear number nine, one who is comfortable to play in the box, we thought that was Romelu.”

Mourinho briefly worked with Lukaku when he returned to Chelsea in the summer of 2012, before he later allowed Romelu to transfer to Everton. They are now back together at United and Jose says they have a very good relationship, however he did not play a part in the negotiation process.

“I did nothing,” he said. “I did not negotiate. It was Mr Woodward who negotiated with Romelu, his agent and the Everton board. Everything was done by Mr Woodward. The only thing I did was to call him when the situation was almost there, just to guarantee that he will be an important player in my team.

"It is quite a great experience, the fact that we worked together already for a few months, during the time where I was at Chelsea. At Man United, he was at Everton and our relationship was always very close, in spite of it not working very well for us together. The relationship is good, he is polite, we have always kept a good feeling and now we are back together in a different moment.

“I told him and Lindelof on the day we started that they are very lucky to belong to such a group, not because they don't deserve it from a professional point of view because they did very well at Everton and Benfica. But because the group is a really special group and it is amazing for a player to change club and feel that the group is fantastic. I feel they will be here for a long time."

“I did nothing,” he said. “I did not negotiate. It was Mr Woodward who negotiated with Romelu, his agent and the Everton board. Everything was done by Mr Woodward.
木狗升一日lv先 呢兩日叫住佢木仔先

椰子嗰年7到咩人都買唔到 依家生性啦

個陣佢第一年上位 重有球會唔放水

轟100m bid Higuain rejected

....

其實除左上一季 有冇師兄有lkk 對上兩季對強隊既入球比率 係季季都低？

我自己覺得 愛字頭本身只算係係中游勁少少果批 咁對強隊佔下風少攻門 個前鋒相對無咁多波入都正常呀

都市傳說黎 實際上上年lkl 對前六入最多

佢地係到講乜9

所以更加覺得lkk無啲人講到差摸奶咁多 仲覺得佢好撚勁

不如5隊英超落晒去踢歐霸

經驗視野可能無伊巴咁好
勝在跑得嘛

聽朝早啲起身丁黑腸

其實覺得lkk 個人能力係好過摸奶，不過摸奶可以配合多d不同戰術

曼聯在上個月從賓菲加簽下了瑞典中衞林德洛夫，而在本週初他們又宣佈了盧卡古的加盟，據悉比利時國腳的轉會費總共達到了9000萬英鎊。

關於新援們的表現，林加德説道：“是的，他們(盧卡古和林德洛夫)都適應得很好，這是支很容易融入的球隊，盧卡古和普巴很親密。”

“盧卡古進過很多球，我們知道他能做些什麼。如果他能把自己的得分能力帶到曼聯，這對球隊會是極大的幫助。他很強壯，身體條件非常出眾。我認為下賽季他會給後衞們製造很多麻煩，在訓練中我們已經見識過了。”

上賽季曼聯斬獲了社區盾杯、聯賽盃、歐霸盃三座冠軍，他們將在明天迎來美國行的首個對手洛杉磯銀河隊。

訓撚醒未
上季1入球2助攻仲咁撚多野講

點解唔講埋依兩季點把握單刀

前季作客水晶宮

上季決賽

屌 以為係摩佬講 點知係新碧咸講

簽埋ibra我已經好滿足，我寧願摩佬用p仔打翼好過買埋d二線翼

月巴一走條撚屌就爭住做英撚話事人咁，又攝鏡又多口水，收嗲死返出去練波啦屌你老母！

世三

果季擺明做鳩摩佬架啦

同普巴frd就咁多野講

可能在大家的印象中，摩連奴與雲加的關係並不是特別好，但是在洛杉磯舉行的新聞發佈會上，曼聯主帥摩連奴面對媒體時表示，阿仙奴高層留下雲加是不錯的決定。

摩連奴説：“我認為(阿仙奴高層)以續約兩年來對待雲加，這很棒。每個教練都希望自己足夠強大，可以自己做決定，能忽視媒體、評論員和球迷的觀點。”

“我認為雲加先生得到了每位教練都想得到的禮遇。在一家強大的俱樂部續約兩年，還可以繼續爭奪冠軍，阿仙奴高層對待雲加的方式很不錯，這是他應得的，也是每個教練心中所想。”

痙攣

去做gym比疑似牙希個fd問有無女朋友😭😭😭
嚇到無沖涼就走左

你想做1定0？

Ching食完痴女想試新口味？
牙希應該幫到Ching

心跳得好快😭😭

心跳回憶

唔係話佢出道到而家對big six總共入左六球咩

咁大膽
係咪鬼佬黎

可能又係德國大肉腸呢？

搞我個個唔是德國

客源國際化

沙皮狗會咁講野？我唔信

咁佢踢西布朗 愛華頓可以入到幾多球big6
中場供應差咁遠

點都係偏少架啦

廢老都一直比人話大賽隱形
同埋 連中下遊都未食到既時候 講big6 入球有用？

聽日怒屌LKK

對比達仔同盧卡古

我d fd睇法都幾特別

佢地話盧卡古比個波佢死去就得，自己撞入去，走直線夠哂

但係達仔做唔到呢類既野，廢好多
佢地唔係好認同達仔打配合同入攝

總之佢地意思 盧卡古個人能力同配合都係達仔之上 唔認同要當返伊巴咁用

Krychowiak啦不如，psg想放

跟艾文尼去psg 點知去到雪佢

等fifa po數據
根本連dc/kane 打強隊都入唔到幾多球
都唔明成日提lkk呢樣做乜 仲要唔係真

馬仔對p仔

依件正呀喂
買到真係叫木神

好慘 講下野都比人屌

下季買埋莫拉達同基沙文啦

聽朝場波狗會都開盤 派錢呀？
我曼年年熱身賽都贏撚硬大炒對面架喎

上季先比多仔炒4:1

林加德

好柒

林友德d fd

影衰晒姓林既人

快d 60m扔落去bid Fabinho 翻嚟啦
馬你老母迪咩又貴又廢又老

請問有線有無免費播

唔知有線有台會免費播？

冇有線嘅話上360直播搵台

奇妙電視唔播

Perisic返家鄉睇牙係咪唔想隨隊去支那 ？

收到風馬仔終於融入到球隊
準備大爆發

我曼ig見到柒頭lin係咁同人 r fd

收到風你就快以破英撚轉會費紀錄走

你都差唔多要走

常態Lin>大爆發紅箭咀馬仔

岩岩睇曼聯fb page
馬仔搵粒棒球咁既野扔鳩我lin然後我lin好似真心躁左咁

就算你假膠吹奏LIN 一樣係ON9
真心既話我建議你檢下智商

應該紙球嚟

上網搵live stream啦

正義之師

車仔內部有人逼走摩佬

有個frd無啦啦text我 叫我去佢做個間餐廳食野
重話某day佢係個到等我 姐係咩意思

女黎
我唔知點好 間野食甜品 重要勁鬼遠

1.示愛
2.有荀工
3.有急事

where?

2應該唔會 佢知我唔返工
1應該都唔會掛....我當佢係普通frd

西環個頭

搵你加入傳銷
唔好諗咁多

可能做餐廳搵得唔夠想做你啲囡囡

唔係掛

佢重有錢過我

收兵
或者真係想你返工

Harry Pennington: Starting to think Lingard is only still in the team because he keeps everyone's spirits up as he's a complete clown

true

撚羊你仆街死啦 又講女

....我都唔想 好驚佢誤會左啲咩

睇牙醫去曼就差唔多

支持馬仔打鳩佢

掉下波都發爛咋

唔講唔覺點解mu ig 張張相都見到lin既身影

EQ低到

堅嬲

clown

似堅嬲

帶碌梳去, 保你平安

小氣到

一開波笑架喎 應該玩野姐
馬仔笑住去攬佢

見到佢偷笑

尼件不了 球場活動能力差過爆炸

YES 新最區厹

CLOWN

點會堅嬲
重要係官方ig出

屌 100%agger喇
係唔知點解達仔係連登變到世界級球員 上哂神台
能力上一定盧卡古勁 身型速度都係
唯一係控球冇達仔好

fb twitter都有

達後邊成個宇宙隊
lkk後邊就愛記
而lkk呢幾季入球量都咁穩
lkk點都唔會係水貨la

有梳係到 我就無事

達仔 = 西班牙黑碧

放張相上黎 等班手足從長計議

咪講女呀
要迷途知返

靜啦中上男神

我好驚
話左個日唔得閒 佢話下下星期囉咁
唔識拒絕...

信耶穌不如信碌梳

碌梳巴打好似比....

去啦屌 婆婆媽媽

想挑戰luke疏？

佢有個男仔fd想介紹你識

咪係 如果真係sell野
咪幫襯下囉話晒朋友 最多補返q囉

唔會sell野 我諗係佢悶 想搵我傾下計

啱啱坐正龍門後面睇住

仔就不了

點解冇女性朋友搵我

你扮咩呀 你有女朋友

你唔係信呀

佢有男朋友

越黎越覺得ddg煩
成日都好似嗌走咁
Ddg換達仔啦不如
反正龍門唔係咁急切

信
我依啲毒撚就話無姐

又黎

佢一句聲都無講過

傳心師又黎料 今次DDG係咩品種

Ddg換達仔1換1制唔制得過

有冇手信

有冇其他link有播

又傳心大法

佢有真正出聲要走?

想食乜

唔撚走呀

唔制喎 收撚皮啦你

台妹

On撚9

引人圍屌

咁你食返牙萍 佢系台妹

屌你老母

越黎越覺得D男神煩
成日都好似講女咁
去打邊爐啦不如
反正肥牛都係咁薄切

1001

有邊爐打就冇人講女了

DEAL DONE: Manchester City have signed Brazilian midfielder Douglas Luiz from Vasco Da Gama on a 5-year deal.

Juventus have rejected a €100m [£88m] from Chelsea for Gonzalo Higuaín.

簽幼幼

讀心神探又黎

從是但買變是撚但買了

PANIC BUY MODE

DDG又被要求轉會
報紙佬交行貨就當真係傳

DDG 同 馬仔個心就快俾人讀到爛

見到Nani都有like

呢度都大把

牙lin 條褲想點

嬲就賣鳩左個單刀仆街王啦屌，嘈嘈嘈

想考定個球員傳心師牌傍下身
有冇介紹

上面有個啦

蛆記咁都唔賣？

自己都90m 買返黎

西瓜恩都要

某會然話俾人推架

都唔似嬲掛, 嬲既仲同佢攬咩, 根本成堆啡腸黑腸好frd底
而家白腸幫 vs 啡黑腸幫

個段片有個COMMENT問D白人去晒邊

點解唔買達仔？

好強嘅氣吖

條友咁矮拍埋去真係成個小學雞咁

真定假嬲

諗都諗到唔會真嬲啦
真嬲仲俾你出到街咩

Perisic has a 'toothache' and is given permission to travel to 'Croatia' to visit his 'dentist'.

He's definitely on his way to Manchester 🔴

臭lin啲eq咁低點估姐

Official bakayoko

good

Monaco呢個球會尾機到

留意到轟post已經吹奏baka吹到yaya級數

仲有Lemar, farbinho, mbappe, mendy
真係拎哂出黎賣分分鐘賣3億
連埋baka, b.silva, 一個夏天就執4億幾返去

有盧卡古喺度，隻手臂重粗過佢腳，邊敢打，都係芝娃娃咁吠兩下咋

Perisic official [black]睇牙醫[/black]

聽朝有冇咩link睇
睇我戴帽

唔係話唔會出咩

Stay?

聽朝 十點 你而家走嚟問 LINK 真係屌下你咩

唔知有無即討post可以跟班戰術大師學下野呢

你開

我跟你學戰術 排陣

好彩藥膏去轟姐

條廢lin拍埋去好7

本身又無技術
叫做快少少就出黎扮野
唔係英人應該比人賣左好耐

baka唔係話有傷咩

無睇過佢踢，乜真係好勁㗎咩

big6差熱狗未掃過貨

佢係clown黎

今個夏天蝗係咪肯用億幾接mbappe 都成問題

mbappe過埋今季就唔值錢架啦

邊爐打唔打得成嫁

鳩衝上去要binlo幫佢執屎啦
其實真係唔太需要佢
有普巴一個鳩衝重唔夠？
需要binlo多啲

但binlo就應該買唔到
摩講明唔會同時賣兩個

馬迪

換棵樹俾佢

巴卡 ig story有張係同馬迪合照

軌j到上哂腦
巴卡有撚咁勁咩

自己都唔係咁撚妥當就無謂笑人啦

買 M.朗 贊奴沙果陣 呢度 D 人咪又係打飛機打打到鳩都就嚟甩

等陣LKK柒既比人笑又無謂

唔好話黎左 連未黎果啲都J到出血

根本個個狗竇都係咁架啦

簽到人射下好正常姐

買左迪比仲笑利狗買唔到
點知迪比黎到搞破壞

自己隊波簽到人都唔比人j

助攻

打J關你獌狗咩事

1001001001001001

1001001

40頁開始1001你冇撚野啊?

1001死全家

貢快1001

簽玻璃人有咩好J, 我就估佢做完手術後應該上唔番高峯， 膝傷可以好大獲

派利是

洗20個post既係智障

你咁講 rojo ibra都大獲啦咁

又見返你

簽到人打J關你地咩事

我曼本身都唔少玻璃人啦

岩岩打完牌

Big 6 軍備競賽搞到大家痴晒線

［熱身賽睇盧卡古］